換手機過資料一問

用緊iphone 6，想換部iphone X，邊間電器鋪買可以過埋app data去新機度 ？

屋企down個itunes就過到

之前換ipad試過，但只係搬到歌、相、電話果D，但app冇

up

用android la

你一登入同一個apple ac再自動備份 就會自動down曬啲apps

係咪有埋app data先？

有付費軟件

正常App data都跟apple ac架啦 緊係有
係一啲單機game可能要手動backup掛

應該可以你有冇update最新版本 基本上backup完 插條線落部新機到 就自動波幫你過資料

我IPHONE6S 過IPHONE 8PLUS 咩都幫我過哂 但係過唔到聯絡人

itune 完整備份 咪得囉

係電話呀,乜撚嘢都整個機字,難聽過粗口

收皮啦傻閪 唔鐘意咪死出香港囉 阻撚著曬

你快d死出香港返支那啦

最好返屋企自己ITUNES完整備份再RESTORE拉，咁做係最快，D片D相手機SETTING會自動過哂
D APPS會SHOW返哂係到，不過要你LOGIN IN返APPLE ID就會自動DOWNLOAD返哂

你去APPLE STORE佢都可以幫你過埋，但佢係用CLOUB，唔夠ITUNES快